有部份戇鳩嘅示威者已經頂壞咗道列車門

而家連走都走唔到

佢地都係想等埋其他手足

邊有咁易壞

有冇人睇到now 好似有人搞過車箱外面d制(?)

blocked 由個post沉

係咪又拉左緊急掣搞到開唔到車
咪搞啦
俾人散啦

齊上齊落

走得幾多得幾多，一鑊熟嘅話就根本無後繼去抗爭

係現場？
圖？
thanks

出番哂黎 32台

自己睇電視，每一列列車嘅中間位置都會有一盞紅色等你話俾你聽車門開關嘅狀況，而家就係車門閂晒盞紅色燈仲着，即係感應器已經壞咗，佢揀紅色燈日日都唔識，列車係唔會開得出

睇港台 32 啦。

認真， 未係未班車， 依架走左仲有另一架
頂門冇意思
後面d車黎唔到

正視聽：有架on9港鐵好輕易就壞撚左啊

P牌仔可以收下嘴先試吓唔好用鍵盤指點江山先

唉

現實係殘酷嘅，郁啲就叫人收聲，咁乜嘢叫討論區？

咪就係一家冇俾人頂住嘅走到，另外一家俾人頂壞咗囉，有勇無謀累街坊

咪就係一架冇俾人頂住嘅走到，另外一架俾人頂壞咗囉，有勇無謀累街坊

屌你老母咁你應該一早天未黑就跑走啦
咁撚自私

咁你應該同埋第一列先開走列車上邊嘅所有乘客講

如果未走我都想你走先，咁都叫自私，算吧啦